拍得咁響！D 女好狠, 小心 // 拍多幾下 // 祝佢變盲妹, 轉行做按摩。

咩group黎

唔知, 唔重要

麻包袋

9字6字頭至少用左20年

push

日日打去祝福佢哋

態度正確, 但要記得先好

淆到飛留言？

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!